世界第一沙嗲王白咖哩黑椒雞扒飯

好撚正啊
雞嫩汁香

白咖哩

係好食 但食多好滯

圖都無

重有白咖喱豬扒飯

我只吃 蟹黃豆腐石頭鍋

仆街 屌你老母沙嗲王打手

圖

真心物超所值

又白咖哩又黑椒咩玩法？

屎黎講都算好食